尖沙咀要人！！

好耐冇搞尖沙咀，日日歌舞昇平，蝗蟲一大堆，強烈建議今日落尖沙咀行街

推10

推9

推8

推7

推6

推5

行下k11新商場

推4

推3

推2

推1

自推

拉
臨時叫人轉場？on9架？

勁推

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!都係商場shopping見啦，賣海城又好又一城又好。

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

下場得唔得呀，撚有叫而家咩

收嗲啦 多鳩餘

不推
唔好亂叫人轉場

落場叫啦